【社會敗類】DSE 低分人士報上名來

我係真。子瑜

3分

得30分jar

利申唔係我

30同3分係社會上差幾遠